一個DJ男人老狗喊使唔使開幾個post呀屌

港豬真係冇得救

屌

元朗係發生恐襲呀屌你老母

又未到港豬呀

喊有咩用，屌

係鍵戰都冇乜用